還警於民，警察不是政治工具

還警於民，警察不是政治工具